吊那星 田蕊妮正撚到🤤

條腿又白又滑

你睇就夠了 我唔想睇

開電視啦屌你老

但個樣唔得，不了

11

弱智仔數你老尾咩

自己開電視睇啦弱智on9仔，唔通你老母同你講宜加11點你屌鳩佢唔比個鐘你睇啊

10

雖然唔係好靚
但都未至於唔得呀

你有10秒鐘時間救你老母

１０秒過去啦 咁點撚樣呀

做老婆好好

屌喇星 樓主老母正撚到

條肥仔真係唔識架喎.jpg

屌你老母

話之佢靚到倪晨曦咁呀，脾氣臭檔呢，同得唐姨脆魚做friend，好人極有限啦係嘛？

有圖會做壞規矩 養班懶鬼出黎

系

樓主老母仲正🤤🤤🤤

40歲，不了

台慶個日真係正撚到 對白滑大波波就跌出黎

呀嬸都岩

咩世界 講咁撚耐都無圖

有miss hunny

J死大

佢係唔係生唔倒？同杜生咁耐蛋都冇隻

圖, 我唔係唔識自己google
但我都唔知你講緊邊個look, 點討論

中女黎講ok既

ching連大塊田都唔放過

到底當年 話佢大塊田 係咪有特別意思

不嬲都係指佢塊田好大塊

圖

杜生開post?

嘩....樓主....你餓得咁梗要？

自己J算啦，洗撚講出黎咩

小心杜汶澤出嚟屌鳩你

咪撚貼

屌呀
咁耐都未有圖

成晚圖都無張

救樓豬老母
係巴士見到 好唔爭氣咁笑左

屌你老母 冇圖仲咁撚把炮 第一日上連登？

唉是撚但post d

第一個more

一一一稿？

下
我是咪要驚?

隨你